如果咁樣講，英國係我地老豆，其實美國係我地啊哥，中共乜都唔係

啊哥美國1776年獨立成家
1842年老豆中出左大清，生左我地香港出來
香港係半個華人半個英國人
之後1911年中華民國，睇唔順大清呢個老母殺左佢，
所以台灣人頂多只係我地細佬
但老豆英國係癈佬藍絲，鐘意個1949年鄉下女人，將自己個仔比個後母養

美國見自己同父異母既細佬（香港）比人蝦，咪出香港民主法案，救細佬

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

歐盟係同一個開心樂園會
不過老豆申請退出

個比喻好生動

黑警等清算

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

要絕對和理非，
控制場面！！！

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！

支那係侵略者，係敵人

後母母

好撚惡毒既後母

美國係啊哥

英聯邦
印度 巴基斯坦都係我地大佬
美國係忤逆仔 離家出走又間唔中返下嚟食飯

老豆=藍絲癈老
靠啊哥好過

講得好

澳洲同加拿大都係啊哥哥

美國係<中英聯合聲明>擔保人黎

7/9機場更新 求求大家

不過香港唔同啊媽生，唔算親生仔，老豆唔認我地

中出大清應該係英滿混血

比喻姐你當華人先

地球村

話比支那知中華民族萎大復興唔撚使預香港

冇居英權，冇屋企鎖匙

中共係認親認戚 黐金糠的垃圾親戚

跟啊哥好過跟老豆同後母

係後母母

契弟

中共只係呃撚左你老豆間廠再話佢有份養大你既堂阿叔乍

中共係包租公

係契弟

後咩母呀？
英國都唔係鍾意中共
中共係拐子婆，佢同英國講，英國唔將香港送比佢，佢就打柒香港
英國佬淆底又好，錫住香港又好，先送香港比中共

但英國老豆係藍絲癈老
口裏面成日講接返我哋，但係日日同個支那後母扑嘢
靠美國啊哥好過

英國好鍾意中國經濟

中國是香港既孫！我個孫！。
bu你丫麽，我地香港養左中國甘多年！

英國老豆似係藍絲癈老多d
我哋冇居英權㗎=我地冇屋企鎖匙

台灣都係兄弟，唔係細佬

勁既細佬，都係兄弟

中華民國殺咗大清 咁中華民國唔係算我哋後母咩？

中共係仇人

我地同一個媽生，不過細佬純正中華血統，所以繼承哂阿媽啲財產，中華民國可以算我地細佬，只不過隔離河日本仔打鳩我哋細佬，然後中國呢個仆街後母，就趕咗我哋細佬去台灣

我鍾意阿哥。

啊哥有人性，老豆為左個後母冇人性

國民黨係母親

中共係殺母仇人

唔明 個阿媽係大清 咁國民黨係兄弟 咁點解共產黨係後母
關係好似有啲唔對等怪怪哋

比喻得好好

香港長命過台灣

中國係我地助養嘅孤兒，而家長大咗揾到幾個臭錢就走嚟分家產

中共係永遠既敵人

見解精闢獨到!

比喻唔洗咁認真
1911大清死左，比左個仔叫中華民國，正華正統
姓華
但中共，父母係蘇聯
姓共，咪後母

殺母! 大義滅親!

中共係拐子婆

香港唔算親生仔

Push

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

中出左
我覺得強姦左貼切啲

有名你叫 ： 美國契弟

支共係出賣自己拎著數既契弟

根本排到過海都未論到中共接管香港

我成日覺得
Batman=英國
Nightwing=美國

比啊哥管

你親戚會唔同種？

我地混血

中共係綁匪

我咪解釋左.我地係mix，我地思想係西方價值

有無睇過美人魚 中國咪係嗰日日喂毒蘋果俾你食嘅仆街巫婆後母

嗰個叫白雪公主喎

中共 係幫我奶鞋底既契弟

你就契弟啦

養老風花雪月group

德國係英國同學，群組裏面嘅組長、有時候睇唔過眼英國咁鬼癈老，有時候借間房俾香港瞓，
意指德國人比香港難民

阿哥有錢照細佬
真係差唔多
基本上取代左老豆嘅作用

後母冇一個係好人

個故仔好正
要多啲同小朋友講

仲差7800，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

長兄為父，
英國大仔=美國
最細拉仔=香港（同父異母） 英國文化加華夏文化
不過老豆鐘意支那後母

真

後母搞到我哋自殘左九下，又打咗我哋三下，又攞橡筋彈左我哋隻眼三下，喺地牢裏面又虐待左兩次
，

要求老竇俾返條屋企鎖匙我地

唔明白可以睇圖

中共真係 客家佔地主嘅賊嚟
班中國人為左錢就認父作賊
抵佢地之後仆街

咪撚用血緣關係比喻國家啦 on9到震

有咩問題

可惜日落帝國現在連歐洲都搞唔掂

係喎...美國都係英國獨立出嚟

阿哥教埋細佬點樣自立成家都好合理

從小培養國際視野

係拐子佬

因為老豆垃圾

哥哥

咁你最後果句已經講左個事實

英國送香港比中共

咁仲有咩好講？

有名俾你叫共匪，中共只不過係打劫香港嘅土匪

英國 美國 中國都係強盜暴君

清朝債務支共敢唔敢認？

又比喻得幾好

支共係嚟痴金糠嘅假親戚

推

你老母就係強度暴君

Thanks

所以而家要食返啲日本妹

仲差6600，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差6450，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

母？
無資格喎呢個垃圾政權

推呢個啦
樓主講下

中華民國點睇都係阿姨嚟嘅啫
而家台灣應該比較似同病相連嘅表姊弟

藍絲就會話：香港既地係中國領土入邊！

後母年齡歲仲細過細仔。

咪係囉。🇺🇸

英國老豆叫我地照顧後母

好中

咁bno係冇

高中主攻歷史，好多比喻題

中共係我地契弟黎

但係呢個不孝啊哥偏偏好錫我哋

因為阿哥唔太鍾意老竇

支那=強姦犯

後母知道個男人個仔有錢，就叫個男人叫個仔去照顧自己，如果唔係就冇西屌

翻譯放係world台

你翻譯下巴打打

咦！咁蒙古應該攞返佢地嘅領地喎！自古以來...

我幾時講蒙古古

但細佬最終係要靠自己

點解名正言順既中華民國係細佬
反而偷返來既係後母？
母咩9
民國係細佬，點解共國唔係細佬？

D人仲信老豆豆

佢哋係兄妹，咁佢係英國情婦咪我地後母

乜野乜都唔係呀, 你無野呀

係我地殺父仇人呀, 一直都係

老豆不只係廢老 仲係老婆奴 係咁幫後母買5g 仲以為自己執到寶

痴撚線係都要認共產黨做老母 唔知咩居心

唔好咁認真

英國佬都係被逼嫁姐, 知道一定鬥唔過中國

老豆不嬲on9